僱主申請了兩次補就業，點解可以解僱我？合唔合法？

如題，請各位俾意見

佢請番人咪得

保headcount no. 唔係保你

電腦公司嘅行政職員

可唔可以趁佢未請返人之前指證佢出嚟？

咪行政文書嘢囉

enquiry@employmentsupport.hk
Email過去投訴啦,雖則唔知幾耐先有人覆

即係冗員啦，冇生產力啦，唔炒你換人咁炒邊個

多謝你電郵，我去信先，同僱主競賽，睇下投訴成功先，定佢請人請得快先

佢人頭夠就得
唔一定要係本人
香港唔係英國

國泰果班都未出聲

咪7啦
人地未講左唔申請第2輪
國泰會唔會on9到咁明顯呀

保就業check 受薪人數，10 11 12月僱主係做mpf deadline 之前請人補你個位就得基本唔冼鬥快

佢炒一換一係無問題

根本上只要你老細知要請人既話你輸硬

就算有申請都好
其寶冇話申請咗保就業 就唔比炒人
如果公司人數比當初報 保就業個人數
都只不過係罰錢

Cx旗下果堆公司早果排就係咁
申請哂保就業 仍然cut人
所有係有罰錢

強姦金deadline 下話計
求其搵自己仔女/皇親國戚入黎
人工就左手入右手出，人頭數又填到

幫公司申請左， 計mpf 人頭。
炒你左請番一個人就冇問題， 話之佢請個掃地

借刀定蠢

電莖王

因住呢幾日俾人報復趙生